［緊急］麻煩立即停止捉鬼post

我明前線可能真係有鬼搞事

但當大量既post話有鬼

我地出到去要互相懷疑既話

成個運動就散

認為係鬼麻煩現場解決（最好禮貌地傾下先）

唔好再係度講

係度post只會互相猜疑又冇實際作用

以後見到捉鬼post請不推文回覆，負評

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

我見到疑似鬼我會扮晒野咁同佢講下野 問佢野
chok下佢講野睇佢啲對答內容 語氣似唔似鬼
我覺得係分到
唔好一懷疑人係鬼就好激動走去鬧佢啊

前線一個也不能少

咁辛苦仲要比人鬧

將心比己，百分之一鬧錯都唔應該鬧

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

屌早兩日比捉鬼post 洗晒版
行動post反而冇乜，搞到今日極混亂

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

同意現場解決
但要靈活
d 鬼如果一開始就打人, 當然係無得禮貌傾

下下捉鬼同班深黃泛民有乜分別？

有鬼點解要放生佢
唔係鬼但累街坊的點解要縱容佢

你點定義累街坊

入立法會當時睇落作用都冇咁大

實際上效果反而好好

你可以唔同意佢，但唔好推佢去死

傾到佢放棄可以，攔住佢傾都得

影相捉鬼交出去就唔可以

（認同前線做爭議性大既野前最好傾下）

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

上晒腦打鳩啲無辜平民的唔係累街坊係乜

咁你可以攔左佢先

問清楚點解要咁做

答都唔答先仲繼續打先綁起佢

如果佢比人打先還手你睇唔到咁點計

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行